# BINAR CHAPTER 5 - Tugas 1
## Tentang Project
Tugas binar pada chapter 5 yang mempelajari tentang Node.js

## Cara menggunakan
1. lakukan clone, 
2. buka terminal pada folder project hasil clone
3. jalankan command dibawah pada terminal 
```
yarn start
```